震驚世界！測試人員發現支為鴻蒙完全兼容Android

因為本來就是安卓骨換皮，連碼都沒改，當然可以兼容。

厲害了你的國。

雖然預撚左
但真係好撚好笑

NMSL

同以前偷Cisco ios 一樣

個碇源堂頭像有聲

其實點搵到個支那os嘅source code?

Google可以告佢？

一早預左
中國人真係永遠死性不改

起支支永遠都係返翻版告返正版轉頭

唔意外，但kernel叫NMSL 咩玩法

Open source嘅野比支那照抄是常識吧

算唔算透露蝈家譏密，傷害感情？？？

等收快遞抄水錶！！

估華為用AOSP改，AOSP就係open source

笑咗

係咪撚緊d 支那仔

Eva = 鴻蒙
Adam = Android

華為咪講咗鴻蒙已經抄咗android 7成

仲有Search Engine係bing嚟

支那狗

偷到連說明書都仲link番cisco 網站

兼容不能算抄……兼容！……科技的事，能算抄麽？

有冇人同我一樣，真係好欣賞華為嘅氣焰？

［找不同］有冇人知華為copy and paste之後改咗邊隻字？

decompiler

咁易就睇得返,正常應該點做先唔會自爆source code?

一陣告返你抄個紅毛

科技盲兼GoogleSearch盲？？

會唔會比人告???

然後ANDROID 敗訴

github open source

係呀

不如直接用返emui改個名啦

咁鴻蒙咪會暴走

老實一句，處處Firewall嘅地方有冇資格用OpenSource呢？？？

建議類似一切聯盟如WHO，UN，etc踢走晒呢D共狗仆街囉！！

中國法院會判google 輸

有埋google每年更新
年年有得抄

Twitter Link:

哄蒙欺童

佢醒呀，改咗名次次更新都有排搞

一定唔會

真定假，咁on9

自主研發=憑自己本事抄人

更多怪事

等俾google告

應該唔得,android個cord係開源

咩係
告返Google啦，仲咩兼容我國偉大的紅毛系統

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

唔識真係唔好亂講，唔係乜都decompile到。就算decompile到，出來嘅都未必係原本個寫法。

屌你

好核突

可能個支那it都好撚憎d假大空領導攞android來改又吹撚到上天

美國點解唔decomplie抖音?

人地未抄完啫

Return 0唔係解個function 行完無野帶出黎咁解？

android 違反國安法

Apple有版你睇 仲有個支那牌子喬丹

離不開呢句

如果佢可以整到Android API嘅同時
又唔用Linux Kernel嘅話
其實幾屈基

世界上最偉大發明：
Copy and paste

其實係aosp

不如買斷microsoft以前個電話os算啦

大陸佬自己弱智，以為人哋都係

雖然好好笑 不過係fake嫁

直接merge AOSP唔使煩

內銷咪無事 想出口唔洗旨意 出口比拉登/俄佬可能得既

呢段就唔跟車太貼住，係咪unit test mocking嚟咋

Oracle

公道啲講 咁寫法唔排除係俾subclass做override既
唔override唔會死 都幾常見
唔熟c++ 有機會真係柒左

支為成功研發將android降低20%效能嘅技術

鴻蒙系統全屬中國自主抄襲成果 他國不應說三道四

屌你仆街android 抄華為？
支持華為告鳩google啦

漏洞風險

override 個 static function?

加速了

自己寫個rom就話寫左新os

啲強國人玩曲線

用28nm行最新版本android,講笑咩

改個名就當新 system

最後用咗美帝C++喎

Google快啲告97條契弟
等佢揸住28nm晶片都無撚用
順帶一提 聽日就15號了 28nm要開始生產了

大堂堂中國人居然要用英文寫作業程式

想分裂國家？

Open source喎 告乜撚

竊不能算偷

插住叉電線唔會ge
無電線就難講la

open source唔等如係拉神 弟弟

屌 係喎 收返

唔係所有野open

不意外

用哂英文寫code 反美😂

唔明，有冇人解釋下

return 0感覺上有機會係true false咁以佢function名似係咁，但應該read write memory會唔止true false 兩個option, 所以用int return

都估到
係大陸真係得所謂嘅「微改良」

ios 唔係apple嘅咩

Cisco Internetwork Operating System (IOS)

名嚟啫

當年華為router 用 cisco firmware 100%兼容

連bug都係

其實Michael Jordon最後係告贏左的

咁佢有無輸過先之前睇新聞好似話Jordan輸嘅 唔通我記錯

Android open source

即刻諗起之前所謂自煮燃發瀏覽器 解2次zip 變左做chrome

但NB就已經2次判係抄人囉，雖然好似又洗錢俾蚑Appeal緊！！！

個安裝檔，將APK改成HAP就會變成鴻蒙安裝檔

ios 連狗也不屌，中國都無性趣抄

震驚世界
標題黨

頂住檔先姐 未寫好曬咪求其return住0先 有人會用先算啦
It is not a bug but a feature

我都服撚左中國

====================
大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括和你塞admin同埋被綁架12人; 行蹤洩漏嘅原因:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

路由界Mr.

都唔係第一次

呢個又沒問題，前期要搶an市場，可以裝apk都好正常

雖然Open source係人都改得，但用作商業用途都要俾版權
不過對於強國人嘅劣根性來說真係wfc

open source一樣有agreement要跟.

包括說明書上的錯字

Open source 都冇用， 華為冇可能走出中國了

定係唔插電線佢得5分鐘時間運作

有時啲野個本體唔係user 嗰邊

原片del咗

最簡單嘅野都唔執

唔好再懶啲，應該一次過find and replace 曬啲 "android" 嘛

幾時告返google 轉頭？

果然臥虎藏龍

咁多名唔叫 係都叫NSML

因為LINUX開放源始碼

d app 到時要跟os 佢已經無得玩啦。

google下再仆出嚟柒

如果佢無接觸個network咁問都唔出奇

好似睇吓git 有堆standard agreement要跟

直接import當整左個新os 笑撚死人

cisco ios

AOSP係Apache License架喎

用緊百度垃圾？最好都係用Tor Browser上，否則會被支那track

大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括和你塞admin同埋被綁架12人; 行蹤洩漏嘅原因:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

有輸過唔代表啲咩野

香港都大把案係低級法院輸 高級法院贏 只要最後係贏就得

Jordon最後係贏左

Source:

抄功課淨係改名

個鴻蒙 ide 仲要得 windows 版？

列出嘅function嘜都冇做就return，簡單來講就係dummy function，通常未做好，先放入去，以免linking出error。

唔係C++，只係C嚟。

google咁想痴返華為，肯告先算

經驗老到

呢個真係用親都講粗口

自己compile kernel=自行研發？

一早都預左係andriod 底+個launcher 換下skin 咁

你擔心Google俾人告返轉頭好過喇

扮咩呀，試下用android studio， 一樣work

法治國家

中共乜都輸哂啦 無得再偷黑發展

包容下啦

零號機

又係改層皮當自家制做!!

同之前個幾單所謂發明一Q樣!

一只靠偷，二只靠搶，三只靠無賴!

一早屌左啦：

偷呃拐騙，蝈之四維！！！

大陸不嬲用老番架啦

單有好野唔得，佢地都係做吓樣，等 harris biden administration 上場，再 deal 過

中共果然是個翻版強國 係呢四十年內已經將西方的所有嘢都抄得七七八八，你唔好話唔服咗個班友, 好似德國車廠嘅機械臂，佢哋都可以抄來做沖咖啡用，你哋D乜乜軟件 我諗早已被抄晒，係佢國內內循環系統用，應該冇問題嘅，唔使摩合啦！

有大陸人仕分析咗，「鴻蒙」就好似係一個行安卓的模擬器咁。

return 0 means success，return 其他等於error code。
Linux / C standard library都係咁寫法。

改左harmony又有咩意思
段code咪又係咁結構。

況且隨時唔兼容d app。
假設人地 lookup android path name，佢改做harmony就仆曬街了